我同幾個fd搭地鐵 必入

有日搭地鐵，有三四個人一齊啦咁我地，我就好鬼憎其中一個，於是我插住耳機。

「那初戀仿似流沙~」耳機傳出

喂，俊仁，最近搞乜呀。 某人問我

「聽緊歌，咩話？」

朋友A ,朋友B問你最近點呀?

「我，聽緊歌呀，唔得閒呀。」

朋友A:算啦，佢毒撚黎，應該聽緊acg歌，例如 sao個啲。

朋友B what is sao?
朋友C 我有睇喎，俊仁最鍾意小直。

朋友A 屌你SAO垃圾黎，

朋友B 玩lol好過 有派克玩。

朋友C 唔係喎 俺妹仲正， 你咩派。

朋友B 咩派 Apple pie?

「期間我都聽到佢地講野。」

朋友A 喂 不如我地下次唔好叫俊仁，出到黎聽歌，傻子。

朋友B shhhh

朋友 C er......

朋友A

朋友A 一手扯走我耳機，「睇下你聽咩歌。」

朋友A 放係耳邊，「喂，無聲既，你聽緊咩？」

「啱啱轉歌姐。」

等左15秒

朋友A喂 都係無聲啊

此時佢地你眼望我眼。

隔黎關愛座傳出，起身啦呀婆，我係需要人士，唔該讓座。

完

你up咩春啊

即係你俾人潤完一輪
聽到隔離有人叫阿婆讓座?

1999

咩派 apple pie 好老尷

無人跟到我思維

你係寫緊故定講緊笑話?

( Show Blocked User - 筆尖 )

中學雞收皮啦

屌你老母

有派克

做乜撚野

惡補下中文啦 就嚟開學啦

1999 無重點

紅字為重點

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

樓主精神病 定 幻聽

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

要智商200先睇得明

On9

ON9
行動不便先係有需要人士
唔包括弱智ON9仔